一直推進 幾十條街

根本上有啲街道既人都唔知發生咩事 每條街都有新既人比人趕走 就變到越黎越多人
到底非法集結 係咪深水埗警局門口有人集結 就代表成個深水埗有人都唔得？變到要立即戒嚴？
搵人解答比我聽！！

推！

推